# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-grub-restore package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-grub-restore\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 17
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 102
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 146
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 170
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 85
msgid "Unknown CPU"
msgstr "알 수 없는 CPU"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 98
msgid "Unknown Memory"
msgstr "알 수 없는 메모리"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 120
msgid "Live Media"
msgstr "라이브 미디어"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 172
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 123
msgid "Unknown System"
msgstr "알 수 없는 시스템"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 207
msgid "Simple restore - Just writes the Grub again at the beginning of the disk."
msgstr "간단 복원 - 디스크의 시작 부분에 Grub을 다시 작성합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 208
msgid "Intermediate restore - Reinstalls the grub package, regenerates configuration, and updates initrd."
msgstr "중간 복원 - grub 패키지를 재설치하고, 구성을 재생성하며, initrd를 업데이트합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 209
msgid "Complete restore - Performs intermediate steps, updates system, and checks LTS kernel."
msgstr "완전 복원 - 중간 단계를 수행하고, 시스템을 업데이트하며, LTS 커널을 확인합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 210
msgid "Interactive terminal - Opens a terminal inside the selected system."
msgstr "대화형 터미널 - 선택한 시스템 내에서 터미널을 엽니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 211
msgid "Interactive control center - Opens the control center inside the selected system."
msgstr "인터랙티브 제어 센터 - 선택한 시스템 내에서 제어 센터를 엽니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 212
msgid "Interactive package manager - Opens pamac-manager inside the selected system."
msgstr "인터랙티브 패키지 관리자 - 선택한 시스템 내에서 pamac-manager를 엽니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 214
msgid "Unknown restore mode"
msgstr "알 수 없는 복원 모드"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 239
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 402
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 292
msgid "Internet connection available"
msgstr "인터넷 연결 가능"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 245
msgid "No internet connection detected. Options 2 and 3 require internet to work."
msgstr "인터넷 연결이 감지되지 않았습니다. 옵션 2와 3은 작동하려면 인터넷이 필요합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 266
msgid "Permission denied. Please check if you have administrator privileges."
msgstr "권한이 거부되었습니다. 관리자 권한이 있는지 확인하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 267
msgid "Required file not found. The system may be corrupted."
msgstr "필수 파일을 찾을 수 없습니다. 시스템이 손상되었을 수 있습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 268
msgid "Device is busy. Please unmount any mounted partitions and try again."
msgstr "장치가 바쁩니다. 모든 마운트된 파티션을 마운트 해제하고 다시 시도하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 269
msgid "No space left on device. Please free up some space and try again."
msgstr "장치에 남은 공간이 없습니다. 일부 공간을 확보한 후 다시 시도하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 270
msgid "Network connection failed. Please check your internet connection."
msgstr "네트워크 연결에 실패했습니다. 인터넷 연결을 확인하세요."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/utils/helpers.py, line: 271
msgid "Operation timed out. Please try again."
msgstr "작업 시간이 초과되었습니다. 다시 시도해 주세요."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 129
msgid "EFI Boot without EFI Partition"
msgstr "EFI 파티션 없는 EFI 부팅"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 131
msgid ""
"The boot in live mode is using EFI mode, but no EFI partition was found on this computer. Most "
"likely the Grub restore will not work.\n"
"\n"
"Try restarting and booting in Legacy or BIOS mode through the computer's BIOS."
msgstr ""
"라이브 모드에서 부팅은 EFI 모드를 사용하고 있지만 이 컴퓨터에서 EFI 파티션을 찾을 수 없습니다. 대부분의 경우 Grub 복원이 작동하지 않을 것입니다.\n"
"\n"
"컴퓨터의 BIOS를 통해 레거시 또는 BIOS 모드로 다시 시작하고 부팅해 보십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 139
msgid "Legacy Boot with EFI Partition"
msgstr "EFI 파티션을 사용하는 레거시 부팅"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/backend/system_interface.py, line: 141
msgid ""
"The boot in live mode is using Legacy mode, also called BIOS, but at least one EFI partition was "
"found on this computer. Most likely the Grub restore will not work.\n"
"\n"
"Try restarting and booting in EFI mode through the computer's BIOS."
msgstr ""
"라이브 모드에서 부팅은 레거시 모드(바이오스라고도 함)를 사용하고 있지만, 이 컴퓨터에서 최소한 하나의 EFI 파티션이 발견되었습니다. 대부분의 경우 Grub 복원이 작동하지 "
"않을 것입니다.\n"
"\n"
"컴퓨터의 BIOS를 통해 EFI 모드로 재시작하고 부팅해 보십시오."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/application.py, line: 59
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 18
msgid "BigLinux GRUB Restore"
msgstr "빅리눅스 GRUB 복원"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/application.py, line: 67
msgid "Restore GRUB bootloader and repair boot issues"
msgstr "GRUB 부트로더 복원 및 부팅 문제 수정"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 53
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 54
msgid "Quit"
msgstr "종료"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 74
msgid "GRUB Restore Tool"
msgstr "GRUB 복구 도구"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 86
msgid "This tool should be used in"
msgstr "이 도구는 다음에서 사용해야 합니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 86
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 265
msgid "Mode"
msgstr "모드"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 86
msgid ""
"to restore the BOOT of the BigLinux installed on the HD or SSD.\n"
"\n"
"If the installed system is booting correctly, there are no boot problems, so it's better not to "
"proceed with this tool."
msgstr ""
"HD 또는 SSD에 설치된 BigLinux의 부트를 복원합니다.\n"
"\n"
"설치된 시스템이 정상적으로 부팅되고 있다면 부트 문제가 없으므로 이 도구를 진행하지 않는 것이 좋습니다."
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 94
msgid "Start"
msgstr "시작"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 109
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 139
msgid "Detecting Systems"
msgstr "시스템 감지"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 110
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 140
msgid "Please wait while we scan your system..."
msgstr "시스템을 스캔하는 동안 기다려 주십시오..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 208
msgid "Detection Failed"
msgstr "탐지 실패"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 212
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하세요."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 226
msgid "No Systems Found"
msgstr "시스템을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 227
msgid "No Linux installations found on this computer."
msgstr "이 컴퓨터에 설치된 Linux가 없습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 230
msgid "Back"
msgstr "뒤로"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 256
msgid "Detected Linux Systems"
msgstr "감지된 리눅스 시스템"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 269
msgid "Boot Configuration"
msgstr "부트 구성"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 273
msgid "Current Boot Mode"
msgstr "현재 부팅 모드"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 280
msgid "EFI Partitions Found"
msgstr "EFI 파티션 발견됨"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 300
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 356
msgid "Continue"
msgstr "계속"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 324
msgid ""
"Select the disk where GRUB will be installed. The bootloader will be written to the beginning (MBR) "
"of the selected disk."
msgstr "GRUB가 설치될 디스크를 선택하십시오. 부트로더는 선택한 디스크의 시작 부분(MBR)에 기록됩니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 61
msgid "Available Disks"
msgstr "사용 가능한 디스크"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 121
msgid "Unknown model"
msgstr "알 수 없는 모델"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 380
msgid ""
"The restore can be done in 3 ways (Simple, Intermediate, or Complete). If in doubt, try the first "
"option, restart the computer and see if it is resolved."
msgstr "복원은 3가지 방법(간단, 중간 또는 완전)으로 수행할 수 있습니다. 의심스러운 경우 첫 번째 옵션을 시도하고 컴퓨터를 재시작하여 문제가 해결되었는지 확인하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 406
msgid "No internet - Options 2 and 3 require internet"
msgstr "인터넷 없음 - 옵션 2와 3은 인터넷이 필요합니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 415
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 77
msgid "Restore Methods"
msgstr "복원 방법"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 419
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 118
msgid "Simple Restore"
msgstr "간단 복원"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 420
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 119
msgid "Just writes the Grub again at the beginning of the disk."
msgstr "디스크의 시작 부분에 Grub을 다시 작성합니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 424
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 438
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 453
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 123
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 140
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 159
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 353
msgid "Execute"
msgstr "실행"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 433
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 132
msgid "Intermediate Restore"
msgstr "중간 복원"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 434
msgid "Reinstalls the grub package, regenerates configuration, and updates initrd."
msgstr "grub 패키지를 재설치하고, 구성을 재생성하며, initrd를 업데이트합니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 448
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 151
msgid "Complete Restore"
msgstr "완전 복원"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 449
msgid "Performs intermediate steps, updates system, and checks LTS kernel."
msgstr "중간 단계를 수행하고, 시스템을 업데이트하며, LTS 커널을 확인합니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 465
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 83
msgid "Interactive Options"
msgstr "인터랙티브 옵션"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 469
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 173
msgid "Interactive Terminal"
msgstr "대화형 터미널"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 470
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 174
msgid "Opens a terminal inside the selected system."
msgstr "선택한 시스템 내에서 터미널을 엽니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 474
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 488
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 502
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 178
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 192
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 206
msgid "Open"
msgstr "열기"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 483
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 187
msgid "Control Center"
msgstr "제어 센터"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 484
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 188
msgid "Opens the control center inside the selected system."
msgstr "선택한 시스템 내에서 제어 센터를 엽니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 497
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 201
msgid "Package Manager"
msgstr "패키지 관리자"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 635
msgid "Opens pamac-manager inside the selected system."
msgstr "선택한 시스템 내에서 pamac-manager를 엽니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 595
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 338
msgid "Simple restore will write GRUB to the beginning of the disk."
msgstr "간단 복원은 GRUB을 디스크의 시작 부분에 기록합니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 596
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 339
msgid "Intermediate restore will reinstall GRUB package and update configuration."
msgstr "중간 복원은 GRUB 패키지를 재설치하고 구성을 업데이트합니다."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 597
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 340
msgid "Complete restore will perform full system update and kernel check."
msgstr "완전 복원은 전체 시스템 업데이트 및 커널 검사를 수행합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 598
msgid "Interactive terminal will open inside the selected system."
msgstr "선택한 시스템 내에서 대화형 터미널이 열립니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 599
msgid "Control center will open inside the selected system."
msgstr "선택한 시스템 내에서 제어 센터가 열립니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 600
msgid "Package manager will open inside the selected system."
msgstr "패키지 관리자가 선택한 시스템 내에서 열립니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 612
msgid "Please wait while the restore operation completes..."
msgstr "복원 작업이 완료될 때까지 기다려 주십시오..."
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 786
msgid "Technical Details"
msgstr "기술 세부정보"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 787
msgid "Real-time execution log"
msgstr "실시간 실행 로그"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 810
msgid "Terminal not available"
msgstr "터미널을 사용할 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 655
msgid "Restore Completed"
msgstr "복원 완료"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 656
msgid "The restore operation completed successfully!"
msgstr "복원 작업이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 659
msgid "Restore Failed"
msgstr "복원 실패"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 660
msgid "The restore operation failed. Please try again."
msgstr "복원 작업이 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-grub-restore.pot (biglinux-grub-restore)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 664
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 459
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 462
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 474
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 688
msgid "Restore Error"
msgstr "복원 오류"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 997
msgid "Terminal running inside the selected system. You can execute commands directly."
msgstr "선택한 시스템 내에서 실행 중인 터미널입니다. 명령을 직접 실행할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 1022
msgid "Terminal not available - VTE library not found"
msgstr "터미널을 사용할 수 없습니다 - VTE 라이브러리를 찾을 수 없습니다"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/window.py, line: 1163
msgid "Preparing to launch application..."
msgstr "애플리케이션을 시작하는 중..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 59
msgid "Linux System"
msgstr "리눅스 시스템"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 64
msgid "No system detected"
msgstr "시스템이 감지되지 않았습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 94
msgid "Partition"
msgstr "파티션"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 95
msgid "Not selected"
msgstr "선택되지 않음"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 101
msgid "Filesystem"
msgstr "파일 시스템"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 108
msgid "UUID"
msgstr "UUID"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 109
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 155
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 171
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 131
msgid "Linux Installation"
msgstr "리눅스 설치"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 139
msgid "Not specified"
msgstr "지정되지 않음"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 163
msgid "No Linux installation detected"
msgstr "Linux 설치가 감지되지 않았습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 169
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 291
msgid "Not detected"
msgstr "감지되지 않음"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 235
msgid "Current system boot information"
msgstr "현재 시스템 부팅 정보"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 258
msgid "Boot Mode"
msgstr "부팅 모드"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 259
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 273
msgid "Detecting..."
msgstr "감지 중..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 266
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 272
msgid "Available Memory"
msgstr "사용 가능한 메모리"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 283
msgid "EFI/UEFI"
msgstr "EFI/UEFI"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 285
msgid "Legacy/BIOS"
msgstr "레거시/바이오스"
# 
# File: usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 289
msgid "Active"
msgstr "활성"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/system_info.py, line: 330
msgid "Checking network connection..."
msgstr "네트워크 연결 확인 중..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 51
msgid ""
"Select the disk where GRUB will be installed. The bootloader will be written to the beginning of "
"the selected disk."
msgstr "GRUB가 설치될 디스크를 선택하십시오. 부트로더는 선택한 디스크의 시작 부분에 기록됩니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 67
msgid "No Disks Found"
msgstr "디스크를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 69
msgid ""
"No suitable disks were found for GRUB installation. Please check if your disks are properly "
"connected."
msgstr "GRUB 설치를 위한 적합한 디스크가 발견되지 않았습니다. 디스크가 제대로 연결되어 있는지 확인하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 144
msgid "GPT partition table detected. Make sure this is correct for Legacy boot mode."
msgstr "GPT 파티션 테이블이 감지되었습니다. 레거시 부트 모드에 대해 올바른지 확인하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 227
msgid ""
"Select the EFI System Partition where GRUB will be installed. This partition contains the boot "
"files for UEFI systems."
msgstr "GRUB가 설치될 EFI 시스템 파티션을 선택하십시오. 이 파티션에는 UEFI 시스템의 부트 파일이 포함되어 있습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 237
msgid "Available EFI Partitions"
msgstr "사용 가능한 EFI 파티션"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 243
msgid "No EFI Partitions Found"
msgstr "EFI 파티션을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 245
msgid "No EFI System Partitions were found. Your system may not be configured for UEFI boot."
msgstr "EFI 시스템 파티션이 발견되지 않았습니다. 시스템이 UEFI 부팅을 위해 구성되지 않았을 수 있습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 297
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/disk_selector.py, line: 299
msgid "EFI System Partition"
msgstr "EFI 시스템 파티션"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 62
msgid ""
"The restore can be done in 3 ways (Simple, Intermediate, or Complete). If in doubt, try the first "
"option, restart the computer and see if it is resolved. If the problem persists, try the other "
"options."
msgstr ""
"복원은 3가지 방법(간단, 중간 또는 완전)으로 수행할 수 있습니다. 의심스러운 경우 첫 번째 옵션을 시도하고 컴퓨터를 재시작하여 문제가 해결되었는지 확인하십시오. 문제가 "
"지속되면 다른 옵션을 시도하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 134
msgid "Reinstalls the grub package on the partition, regenerates the configuration, and updates the initrd."
msgstr "파티션에 grub 패키지를 재설치하고, 구성을 재생성하며, initrd를 업데이트합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 153
msgid ""
"Performs the intermediate restore steps, updates the system, and checks if the LTS kernel is "
"installed."
msgstr "중간 복원 단계를 수행하고, 시스템을 업데이트하며, LTS 커널이 설치되어 있는지 확인합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 202
msgid "Opens the pamac-manager package manager inside the selected system."
msgstr "선택한 시스템 내에서 pamac-manager 패키지 관리자를 엽니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 240
msgid "Preparing..."
msgstr "준비 중..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 263
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 352
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 297
msgid "No internet connection - Options 2 and 3 require internet"
msgstr "인터넷 연결 없음 - 옵션 2와 3은 인터넷이 필요합니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 311
msgid "System interface not available"
msgstr "시스템 인터페이스를 사용할 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 341
msgid "Interactive terminal will open a command line inside the selected system."
msgstr "선택한 시스템 내에서 명령줄을 열기 위해 대화형 터미널이 열립니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 342
msgid "Control center will open system settings inside the selected system."
msgstr "제어 센터는 선택한 시스템 내에서 시스템 설정을 엽니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 343
msgid "Package manager will open pamac-manager inside the selected system."
msgstr "패키지 관리자는 선택한 시스템 내에서 pamac-manager를 엽니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 348
msgid "Confirm Restore Operation"
msgstr "복원 작업 확인"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 349
msgid "Execute the selected restore operation?"
msgstr "선택한 복원 작업을 실행하시겠습니까?"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 374
msgid "Internet Connection Required"
msgstr "인터넷 연결 필요"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 375
msgid ""
"This restore option requires an internet connection to download packages and updates. Please check "
"your network connection and try again."
msgstr "이 복원 옵션은 패키지 및 업데이트를 다운로드하기 위해 인터넷 연결이 필요합니다. 네트워크 연결을 확인하고 다시 시도하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 379
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 533
msgid "OK"
msgstr "알겠습니다."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 379
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 533
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 386
msgid "Simple Restore in Progress"
msgstr "간단한 복원 진행 중"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 387
msgid "Intermediate Restore in Progress"
msgstr "중간 복원 진행 중"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 388
msgid "Complete Restore in Progress"
msgstr "복원 진행 중"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 389
msgid "Opening Interactive Terminal"
msgstr "대화형 터미널 열기"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 390
msgid "Opening Control Center"
msgstr "제어 센터 열기"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 391
msgid "Opening Package Manager"
msgstr "패키지 관리자 열기"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 395
msgid "Initializing..."
msgstr "초기화 중..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 416
msgid "Starting restore operation..."
msgstr "복원 작업 시작 중..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 423
msgid "Opening interactive session..."
msgstr "대화형 세션 열기..."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 458
msgid "Restore completed successfully!"
msgstr "복원이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 461
msgid "Restore failed. Please check the output above."
msgstr "복원에 실패했습니다. 위의 출력을 확인하십시오."
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 485
msgid "Cancel Restore?"
msgstr "복원 취소?"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 486
msgid "Are you sure you want to cancel the restore operation?"
msgstr "복원 작업을 취소하시겠습니까?"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 489
msgid "No"
msgstr "없음"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 490
msgid "Yes, Cancel"
msgstr "예, 취소"
# 
# File: biglinux-grub-restore/usr/share/biglinux/grub-restore/gui/widgets/restore_options.py, line: 529
msgid "Error"
msgstr "오류"
